【HKBU】浸大討論區（15）BU爆po冇人講？

仲以為係我search唔到

屌 終於有人開？

開po嗰個畀人ban撚咗吖

冇人開咪你開囉

冇咗好多日了

你地zoom up唔up到專業版

Lm
之前嘅新po 俾人del 左

lm

明明我記得有新po
原來俾人ban咗

留多次名

想問ge course 計唔計gpa
順便問下 similarity 過左40%係咪可以等收皮

GE 計gpa
Similarity 40%係因咩事 如果好多都係reference list到highlights 就冇野 如果內文多即係你冇乜點paraphrase...

一半內文一半citation 事關個個係exam writing 唔俾用網上sources...

有冇人知busi2035第一題問乜？

其實paraphrase咗可以做到0-2% 點解可以去到10幾

direct copy？

Lm

Pre reg result 幾時出？

留多次

Ching你宜家點？

exam 4科

6科表示

推

開，其實都冇封過，用student card拍入去啦，睇下拉把 learn comm定其他lab啱你用多d啦

乜都無寫過？

佢話剩係計最高分個次

好撚慘

但係你sem gpa都係會低，如果要揀major嗰d就自祈多福啦

你邊個faculty？對Comm完全冇影響，對有major嘅都冇影響，對其他broad based有影響

有冇人上過language centre啲ielts班 有冇用

主要想練writing同speaking

冇用！大伏！

利申報過上過一堂跟住之後冇去過，result夠攞返錢

邊個

完sem
gpa幾時出

8號前出

聽過幾個人都咁講 咁我唔報了

Push

pushhh

幾時有reg科結果

幾時知pre-reg結果

pre reg結果 根據過往幾年都係28號出
今年應該都係28號左近

想問下幾時出gpa?

上面好似有人講左1/8？

幾時開semester 2, 點樣搵短期工，好像11/1就sem 2

唔知今日出唔出到timetable呢

有冇人想上SU

其實幾時開sem

11號

學生服用藥物個調查係咪一定要做

timetable果到有一科紅色係咩意思？

sem2 住hall hall fresh有咩要留意？

我都係

Off topic, bu報postgrad個system好鳩 又問人有冇wechat, qq, 又俾人用wechat pay,
Academic qualifications 嗰度勁多支那u揀, 外國u就冇幾多間, bu自己搞既exchange pragramme既u都冇
有冇咁鍾意收nds

南定北座？男定女？

格仔紅色好似係AVA上？

幾時出gpa

想請問而家BU campus仲有無封？
n年前grad咗，想入去行下

想知呢度有冇人讀緊double major？會唔會好chur，同埋reg科嗰陣會唔會好麻煩？

non jupas year3 如果想讀minor是不是要defer學費是不是都是42100？

唔一定嘅 計好啲cred未必要defer
學費12cred或以上就42100, 以下就斷cred計
今年defer嗰啲因為肺炎bu唔使佢哋交學費, 出年唔知會唔會都係咁

想問一個sem有冇規定最少要讀幾cred？

12 cred以下會當你pt student

廢事自爆btw 想問下hall tu 會唔會主動contact hall fm

有冇人知點解BUSI3007 有兩個地點嘅
DLB303同DLB702 到底去邊個

去DLB702
DLB303係電腦室 要去303會再同你講

唔該 Ching

yes

想問下係咪8號出grade

係

今日

出咗？

會唔會可能晏d偷跑

永遠都係提早一日岀 差不多吧

變左until 07 Jan 2021 15:00

點解你又會喺到

Gpa god

幾時出

1420了 依家睇可能已經偷跑左！

其實gpa低嗰d人點解要轉pass or fail
咪少咗d credit追 gpa

好忐忑，想睇又唔想睇

gpa god

我就覺得pass fail好唔抵嘅

GPA god

bu po突然多人

真

個個sem都係咁

求吓gpa god畀個3我，下個sem會努力溫書

比想像中好

Not Yet Reported (temporary)

諗住fail 最後A-
唔明lol

差咁遠？

GPA God

照計今個 未出only

Chur到盡都係啱啱過3

Exam open book
唔夠時間 照copy rephrase 少少
prof無出過asm分lol
好驚喜

gpa molamola

2.6算唔算好差?

上dean’s list係咪冇用

無咩特別 得個朵

dean list就收埋啦

我2.5

嗰隻五毛狗嚟

F左retake要唔要額外比$?

有冇人知 “Subtitle of （course number）"係點解？
係個remark度出現

President’s Honour Roll 其實有咩用 有冇得上台拎獎 真心問

認真答

10個裡面9個人都有，你話會唔會上台？

想問下普通話個grade 係DT 係咩意思？

3.5周街都係啦 仲話攞獎

president s honour roll先好d

Distinction?

想問timetable幾時會出?

唔係出咗好耐啦咩

睇唔到嘅

歐研，法文stream, 個double degree, 有幾多人去到個兩間法國大學?

理解上每間大學兩個

*理論上

屌你老母u-life話我差一個, 唔俾我睇add-drop period
呢d咁反智嘅要求係咪得bu先有

yr1 freshmen嗰陣就有講過 快啲做返啦

求教
邊科GFVM 比較好讀 易靚grade
reg咗個1036 覺得有啲伏

有冇free electives推薦

Service learning 係唔係GE CAPSTONE 個course?

Japanese

冇底

人哋一早講晒遊戲規則，你唔跟，你嘅事
你冇睇到遊戲規則，你嘅事
唔好成日賴落個校名到
最睇唔起BU嘅就係自己人

有冇人知bu defer畢業要點搞，defer果一年會點樣計學費?

差一科應該reg唔撚到

冇底唔會話好輸蝕 努力多少少就得

上個sem take左1027
阿sir好貼地好好人
workload得assignment(mid term黎) gp pj 同term paper(final)
基本上唔洗點上堂 跟住note做就得
最尾成個sem上得2 3堂 term paper hea做 都碌左個B+

有冇人知basketball & Volleyball 幾時開始要ftf

浸大同學以後唔好問點解無人幫你爭取咩咩咩

有冇人讀過GFQR1045 教啲野咁似iq 題 係咪伏科

有冇pr人

想問下有冇人試過上宗哲系個網填表申請add科？如果成功嘅話之後個流程大概係點？係嗰科會直接加落你ttb度定純粹開多幾個位等你自己add咁

想知點解今年defer個啲唔洗交學費
原因係肺炎咁簡單嘅話咁個個defer都可以唔洗錢

佢話因為今年defer嗰啲可能係俾肺炎同運搞到佢地要defer, 所以唔使俾

However, we understand that the social unrest and COVID-19 in the last academic year might have adversely affected your study and delayed your completion of the graduation requirements by June 2020. As a result, you now need to extend your study period to 2020/21.

I am pleased to inform you that the University, after due consideration of the special conditions in 2019/20, has decided to make a one-off special tuition arrangement for students who were scheduled to graduate in 2019/20 but had to extend their study to 2020/21. For these students who have already paid full-time tuition fees for the whole normal study period of their study programme, the fees they have already paid will also cover their study in the academic year of 2020/21. In other words, you do not need to pay tuition this year with this special arrangement.

咩japanese culture, society嗰科都幾好 唔使識日文

一係求其搵啲靚grade gd course讀下

唔大
2 quiz(mc), grp present, mini survey+paper 好似2000字到
不過本身對日本文化有興趣會好啲 present可能都要講下日劇嗰啲

Thanks ching考慮下先

推呢科 上堂開心又細workload

PSYC2006 伏唔伏？

send email 問sa defer 佢咁答
Whether a student would be granted an additional year depends on the recommendation of the major department as well as the decision of a number of University level committees and the Senate. If you cannot fulfill the graduation requirements within the study period, it is up to the Senate to see whether approval would be granted for extension on study or other recommendations based on the justification made by the departments on these final year students who cannot be graduated. Students cannot apply for deferral of study.

咁講係咪即係唔洗搞d咩 到左完sem之後先決定叫你defer定讀暑sem?

BTW 有無人讀過GFVM1035 易唔易靚grade?

係唔使搞架 你未讀夠畢業要求佢就會自動幫你defer

想問 tif sir year幾讀咩科？

啱啱填左form想避開instructor approval ，想問下有冇人知大唔大機會成功架

順便問一問，有冇人reg左life is a game GFQR1035，而又係想星期三既section轉去星期五架?我有星期五section想轉去星期三

想問下bu bursary 係咪跟學資嘅標準般批比學生？

好似唔會

有無人讀過 GTSC 2027 如果文科仔好耐無掂過數學仲啱唔啱讀？見佢係講戰爭史有啲興趣

上網見過呢張圖 唔知係咪真

係咪叫窗簾繩？

正常first hon係會有

睇咗goop話 件袍係year 1會派 開學禮著
如果senior entry嘅會唔會有？

有

今年mix mode咩都冇哂 件袍仲有冇得返去攞

真係想知

有冇人食過間新can 伏唔伏

有新can

好耐都無返過校園

新Hall can?
唔伏 但有啲貴

價錢偏貴，味道一般，唔算難食，正常唔伏

有冇人apply咗MEd有interview/offer?

想問下有冇人讀過以下兩科,上上下覺得少少伏...
ISEM4036 Cybersecurity and Data Privacy
GTSC2046 The Press and Public Opinion in China: Past, Present and Future

有冇ching apply過暑sem, 有冇人知暑sem有冇add drop period, 可唔可以drop科架？
定只能withdraw?派左科唔like既科

我讀過gtsc2046
Workload唔算大但真係好悶 最尾無交到功課f左 好彩係passfail 但兩個section既prof 都係好人黎

唔該大佬!!我就係覺得上堂好悶所以問一問!!

同問 我都想drop

上年reg過暑sem
嗰時係填google forms reg

不過d野我記得係靠common sense同notes都夠做 唔洗上堂都得 想淨係交功課既可以一戰

ISEM上完1堂即刻reg 走

你都覺係大伏?O:-但我見個prof好似好nice咁應該唔kill啊。。。?

等你讀完同大家講下伏唔伏

雖然上堂悶，但係其實個grade俾得好靚，我冇上過堂+求其做齊asm都有A-

想問下想drop core course 係咪要等add drop period過左先可以apply form去drop?
drop左之後係咪可以add返其他course黎補返?
讀緊呢個course頭兩堂已經讀到懷疑人生 都唔知點捱落去

話明Add drop period可以除時drop㗎喎

有冇人知幾時知general scholarship result?

core應該drop唔到
要寫email等批？

記得果陣好似個網寫2-3月有result
我唔sure

唔該大佬!我再努力下!

請問有冇同學喺112巴士漏低嘢

Cybersecurity 冇上過堂咁濟 都B+

勁野。。。

想拉下GPA嘅話可以reg 但唔好預學到好多cybersecurity野

咁我drop唔drop好啊唔想爛grade又唔係major isem 就唔好跳火坑啦可

sor 自膠 咁我拉下gpa算 唔dropluuu thanks !!!

想拉GPA嘅話仲有更好選擇
ISEM Tony Wong
又係派grade

其實我到依家都唔明點解我非isem major 又冇諗過追double concent 又走去讀依科仲要4字頭

tony wong??? 我見佢堂堂都有class ex 頂唔順drop左

求換gfqr1035 section，我有星期三既section想換返星期五

想問下bu自資係唔係top up degree

有冇人知爭少少second up/first hon
係咪可以叫department
升自己個grade
想知個range要爭幾多佢先會幫

condom咩

想問下 學校邊度可以幫我地報到hkeaa market assistant 我見其他u都有

收到email啦喎

有冇ching知道GFQR1026 Big Data in X派Grade點？文院冇底讀覺得唔難上足tutorial 但係唔知個range點

唔該晒Ching

想問retake係點，查post見到有人話就算retake咗,個grade係新加舊除二先入cgpa

除條毛咩

幫你老母執骨啦傻閪讀hkcc都敢做槍手

條友個個po都入晒淨係唔敢入三大

我地浸中討論區最出名就係無人
你酒啦

253講咩 睇唔到

我都block 9咗 唔知邊個嚟

槍手R生意 俾人bam咗

6.5 Students may only repeat courses with grade F to retrieve the failure. Students, however, may be required by the Programme to repeat courses with less than satisfactory grades to fulfil specific course or programme requirements.

6.6 For a course taken for more than once, only the highest grade* will be included in the calculation of cGPA with effect from the semester in which the highest grade is attained. The number of units gained for the repeated course is counted once only.

* If the grades attained at different attempts are the same, it is the latest grade that is included in the cGPA calculation.

想問下暑sem大概幾時add drop？收到email話遲d會再send email黎講

完撚咗啦喎

幾時開始幾時完 點解冇email講既

上個禮拜岀埋暑sem ttb
明年請早

佢問add drop 喎

academic calendar應該有寫

浸大嘅同學，投票啦！好需要你嘅一票去選出編委莊同埋改左會章嘅漏洞

想知修改會章既proposal可以係邊度搵到

FYP 問卷麻煩幫幫手做

祝揸GME嘅ching 發大達
巴打新一年左擁右抱
絲打嫁個有錢人

咁口甜舌滑
Done

冇j圖 不了

咁低質

之前評議會有send過mass email
要你自己去bu email search下啦，唔係好耐之前

搵到了

投票啦大家 投票率暫時得2.52%

照J

唔想俾人話浸豬就麻煩大家投票啦

再推
求下大家幫手投票
呢個年頭仲有人肯幫我地發聲真係好難得

送埋link俾你地

希望遲啲補選大家都會繼續投票撐SU

邊到有得睇個3個議案詳情？

評議會網站、Massmail都有
唔夠票修章嘅話 補選幹事會就會無莊

Who?

hall雞for free

放假冇人

gap year internship 到底好不好

值得咩

沒internship experience 讀多一年就畢業

y3？
宜家快啲搵下summer internship+y4做part time internship仲來得切

是但是之前不多work experience，cv沒咩可以寫

無辦法 所有人搵第一份intern都係咁
唯有寫下ECA Volunteer 上莊 儘量寫
再講下自己major既重點
總有啲公司肯in你

thanks，eca同volunteer都不是好多

宋p？

Free 就唔係雞啦
叫雞真係俾錢就有得屌
條女揀人做就係sp

係咪真係有熒光筆

錯過左mid term點算。。 20% 分數

求老師話病咗/
Drop左佢下年讀過

Bistro bon搬去尖沙咀？！
有啲唔捨得...

有冇gfvm mid term既朋友唔見左個professor

認真呢 咩科...

有冇人有讀個business research method?
好多人走堂 連第一個group project deadline 都唔知
好驚free ride

我係core
Ching 今個sem讀緊？

最後咩grade

你就好 當年係咪都係咁多人走堂

一班10幾個走堂 其中我個組5個人有3個都走
佢哋完全唔知發生咩事 gp deadline 唔知
最近有人係gp 問midterm 啲野 佢地先記得要midterm

個professor cls

唔知gp deadline係course outline冇定佢地唔上心？
我諗你midterm靠自己仲可靠

想問下可唔可以defer做fyp，如果defer咗，fyp係咪一定要分做兩個sem計credit，有冇可能淨係defer一個sem做fyp?

SU有人上莊咁大件事都冇人講？